點解有人將"哩D" 講成"黎D"

明明"黎"字係"黎明"個黎.. 即係"泥"音... 乜撚嘢係"泥"D 呀

仲有依家,而家講做呢家

呢家都算
有啲會講 啲家

咩人群返咩人 我身邊就冇

完全冇聽過

你都戇撚鳩
我係網上見到有人咁打啫

多謝樓主，會改

講開ed

唔洗客氣喎, 知錯能改視為賊也

廢post 拉

天日真係見親都火撚滾
點撚樣可以諗到出黎

天日...